想請日日屌人港豬嗰班朋友反思下

出面已經傾緊請手足幫手，爭取連儂牆仲有點樣用健康講座，福利嗰d 去拉攏老人家票。

就算Facebook 都好，大把人都已經講緊唔可以俾佢停，救poly手足嗰d。

根本大部份人已經覺醒左，唔係你地諗到咁蠢咁豬，大家已經冇左階段勝利嗰種諗法。亦希望日日屌人嘅朋友收下把口，因為真係好撚煩。

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

拉 係都屌埋一份啦 你自己港豬都心虛先叫人唔好屌咋嘛

發夢洗唔洗利申？洗唔洗講出席率先可以開post？睇你出d post 都唔似出席率高啦，咁我係咪要屌鳩你廢唔撚上前線得把口？唔係架嘛，社運大家付出嘅程度都唔同，但目標相同，與其日日屌同路人，點解唔諗仲可以有咩行動？

最好笑係有d人工都冇罷，轉頭屌人含撚投票唔明屌自己人有咩咁過癮，可以日撚日出十鳩幾個po去屌左膠。